<resources>
    <string name="app_name">HCISS2015</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="gps_message">Um dieses Spiel zu spielen, muss  GPS aktiv sein. Möchtest du es jetzt einschalten?</string>
    <string name="gps_on">Ja, einschalten</string>
    <string name="gps_off">Nein, beenden</string>

    <string name="welcome_first_start">Willkommen bei Vienna Cop! Bitte Daten eingeben, auf Start drücken, schon geht deine
        Polizeikarriere in Wien los!</string>

    <!--<string name="welcome_first_start">Willkommen bei Vienna Cop!</string>-->
	
	<string name="welcome_msg_first_case">Guten Tag, Police Officer %1$s. Willkommen im Dienst. Ich habe eine gute und eine schlechte Nachricht für Sie.
	Die gute: Ihnen wird es bei uns gefallen. Die schlechte: Sie müssen jetzt los, Ihre neue Kollegen erwarten Sie schon am Tatort. Ich wünsche Ihnen 
	für Ihren 1. Fall und die weitere Laufbahn alles Gute!</string>
    <string name="welcome_msg_next_case">Hallo, Police Officer %1$s. Wir haben einen neuen Fall für Sie. Die Kollegen warten bereits am Tatort. Viel Erfolg!</string>
	<string name="welcomeback_msg">Willkommen zurück, Police Officer %1$s. Schön Sie wiederzusehen. %2$s. Bereit den Fall wieder aufzunehmen? Viel Erfolg!</string>

    <string name="action_tatort">Ihre Kollegen erwarten Sie am Tatort mit neuen Informationen</string>
    <string name="action_hints">Ein Täter konnte anhand der ermittelten Hinweise bislang noch nicht ausgeforscht werden</string>

    <string name="crime_scene1">Hallo! Wir haben es hier mit einem Mordfall zu tun. Die Leiche weißt mehrere Einstiche auf, wir haben sie bereits ins Krankenhaus 
	zur Autopsie gebracht. Ich würde Ihnen raten, zuerst die Obduktionsergebnisse zu untersuchen. Viel Erfolg bei dem Fall!</string>
	<string name="crime_scene2">Hallo! Hier wo Sie stehen gab es vor Kurzem eine Schießerei mit mehreren Toten. Mehrere Täter sind durch den angrenzenden Park 
	geflohen, deswegen würde ich vorschlagen, dass Sie dort mit Ihren Untersuchungen beginnen!</string>

    <string name="weapon_location1">Guten Tag! Wir haben hier die Tatwaffe für Sie. Wollen Sie diese nun untersuchen und weitere Hinweise erhalten?</string>
    <string name="weapon_location2">Hallo. Die Tatwaffe wurde noch nicht untersucht. Möchten Sie eine Untersuchung veranlassen und Hinweise zum Aufenthaltsort bzw. zum Aussehen des Täters erhalten?</string>
    <string name="weapon_location_visited">Willkommen zurück. Es konnten leider keine weiteren Hinweise ermittelt werden.</string>

	<string name="police_investigation1">Willkommen Kollege/Kollegin. Ich schätze Sie wollen die Überwachungsbänder des aktuellen Falles untersuchen? 
	Ich empfehle Ihnen, sich entweder auf den Täter oder den Fluchtweg zu konzentrieren! Was wollen Sie tun?</string>
	<string name="police_investigation2">Hallo. Wir wurden bereits informiert dass Sie kommen und haben die Überwachungsbänder vorbereitet. Es wäre sinnvoll, 
	sich entweder den Tathergang genauer anzuschauen, oder die Flucht des Täters genauer zu betrachten.</string>
	<string name="hospital_investigation1">Guten Tag. Sie kommen wegen dem Mordfall? Wir haben die Leiche bereits obduziert, hier haben Sie die Ergebnisse:</string>
	<string name="hospital_investigation2">Wie kann ich Ihnen helfen? Kommen Sie wegen den Toten bei der Schießerei? Sie haben Glück, die Obduktion wird gerade 
	abgeschlossen, Sie können in Kürze die Ergebnisse studieren.</string>
	<string name="subway_investigation1">Hi. Sie kommen um die Überwachungskameras zu kontrollieren? Ich werde Ihnen helfen, wir können also gleich anfangen. 
	Wollen Sie sich auf den Fluchtweg oder das Aussehen des Täters konzentieren?</string>
	<string name="subway_investigation2">Hallo, ich habe Sie bereits erwartet. Sie kommen wegen den Überwachungsbändern, oder? Hier, sie sind bereit zur Überprüfung. 
	Wollen Sie herausfinden wie der Täter aussieht oder wohin er geflüchtet ist?</string>
	<string name="park_investigation1">Hallo Kollege/Kollegin. Durch diesen Park ist der Täter geflüchtet und wurde dabei von mehreren Personen gesehen. Sie haben 
	nun die Möglichkeit, diese Leute zu befragen und herauszufinden, wie der Täter in etwa aussieht.</string>
	<string name="park_investigation2">Guten Tag. Sie kommen wegen der Befragung der Zeugen? Mehrere Personen haben Täter aus der Nähe gesehen, Sie werden also mit 
	Sicherheit Hinweise auf das Aussehen des Täters herausfinden können.</string>
    <string name="no_investigation">Willkommen. Wir können Ihnen ohne Untersuchung des Tatorts leider nicht behilflich sein.</string>

    <string name="new_hint_explanation">Wählen Sie den Hinweis aus</string>
	
	<string name="suspect_selection">Werter Kollege, wir haben hier die Verdächtigen gesammelt. Ich hoffe Sie haben genug Hinweise gesammelt um den Täter 
	eindeutig identifizieren zu können. Falls nicht wäre es sinnvoll, wenn Sie noch etwas weiterforschen. Ansonsten sagen Sie uns bitte, wer der Täter ist.</string>
	
	<string name="hint_feature1">Durch deine Nachforschungen konntest du folgendes Merkmal des Täters in Erfahrung bringen:</string>
	<string name="hint_feature2">Durch die intensive Untersuchung war es dir möglich, folgendes Aussehensmerkmal des Täters herauszufinden:</string>
	<string name="hint_weapon">Die Obduktionsergebnisse haben ergeben dass es sich um eine ganz bestimmte Tatwaffe handeln muss. Mit den Hinweisen die bereits
	gesammelt wurden konnte die Tatwaffe lokalisiert werden!</string>
	<string name="hint_map">Die Untersuchung der Überwachungsbändern hat ergeben dass sich der Täter in folgendem Bereich aufhält</string>

    <array name="nav_drawer_items">
        <item>Karte</item>
        <item>Benutzerdaten</item>
        <item>Fall verwerfen</item>
        <item>Statistik</item>
        <item>Help</item>
        <item>Info</item>
    </array>

    <array name="nav_drawer_icons">
        <item>@drawable/ic_map_drawer</item>
        <item>@drawable/ic_user_drawer</item>
        <item>@drawable/ic_trash_drawer</item>
        <item>@drawable/ic_stats_drawer</item>
        <item>@drawable/ic_help_drawer</item>
        <item>@drawable/ic_info_drawer</item>
    </array>

    <array name="my_marker_icons">
        <item>@drawable/ic_police</item>
        <item>@drawable/ic_hospital</item>
        <item>@drawable/ic_subway</item>
        <item>@drawable/ic_park</item>
        <item>@drawable/ic_murder</item>
        <item>@drawable/ic_weapon</item>
        <item>@drawable/ic_suspect</item>
    </array>
    <array name="my_marker_icons_large">
        <item>@drawable/ic_police_large</item>
        <item>@drawable/ic_hospital_large</item>
        <item>@drawable/ic_subway_large</item>
        <item>@drawable/ic_park_large</item>
        <item>@drawable/ic_murder_large</item>
        <item>@drawable/ic_weapon_large</item>
        <item>@drawable/ic_suspect_large</item>
    </array>

    <array name="feature_categories">
        <item>Geschlecht</item>
        <item>Hautfarbe</item>
        <item>Bart</item>
        <item>Brille</item>
        <item>Narbe</item>
    </array>

    <string name="char_name">charName</string>
    <string name="char_face">charFace</string>
    <string name="char_gender">charGender</string>
    <string name="first_start">firstStart</string>

    <string name="mapProgress">0/3</string>
    <string name="featureProgress">0/5</string>
    <string name="weaponProgress">0/1</string>

    <string name="send_collegue_start">READY</string>
    <string name="send_colleague_desc">Ort wählen, an dem Kollege nach Hinweisen suchen soll.</string>
    <string name="send_colleague_impossible">Ihr Kollege kann erst nach der Untersuchung des Tatorts Hinweise beschaffen.</string>
    <string name="send_collegue_really">Moechtest du deinen Kollegen nach einem der folgenden Hinweise suchen lassen?</string>
    <string name="send_colleague_working_msg">Dein Kollege wird an dieser Stelle seine Untersuchung beginnen!</string>
    <string name="send_collegue_yes">Ja, Kollege losschicken</string>
    <string name="send_collegue_no">Nein, anderen Ort wählen</string>
    <string name="title_activity_timer">TimerActivity</string>

    <string name="zeroMap">Es wurden noch keine Hinweise zum Aufenhaltsort des Taeters gefunden!</string>
    <string name="hintMap">Der Aufenthaltort des Taeters konnte dank der gefundenen Hinweise auf diesen Bereich eingeschraenkt werden.</string>
    <string name="new_hintMap">Der Aufenthaltort des Taeters konnte dank der gefundenen Hinweise weiter eingeschraenkt werden.</string>
    <string name="nonew_hintMap">Sie haben bereits sämtliche Hinweise zum Aufenthaltsort gefunden. Wählen Sie einen anderen Hinweis aus.</string>

    <string name="title_activity_char">charActivity</string>

    <string name="nohint_weapon">Die Tatwaffe konnte bereits gefunden werden. Wählen Sie einen anderen Hinweis aus.</string>
    <string name="nohint_weaponlocation">Die Tatwaffe wurde bereits untersucht. Finden Sie andere Hinweise.</string>

    <string name="benutzerdaten">In diesem Menü kannst du deine Spielerdaten aktualisieren</string>

    <string name="info">App-Info</string>
    <string name="infoMsg">ViennaCop ist ein Studenten-Projekt, welches im Rahmen des HCI-Seminars (SS2015) der Forschungsgruppe DECO (INSO) an der TU Wien entstanden ist. \n\nTeam-Mitglieder: \n\tAmer Salkovic\n\tMario Vorstandlechner\n\tMichael Traxler\n\tAlex Brandner</string>

    <string name="stat">Statistik</string>
    <string name="statRateMsg">Aufklärungsrate</string>
    <string name="solvedRateMsg">Gelöste Fälle</string>
    <string name="missedRateMsg">Falsche Fälle</string>
    <string name="featureRateMsg">Gefundene Tätermerkmale</string>
    <string name="mapRateMsg">Gefundene Ortshinweise</string>

    <string name="abort">Wollen Sie den Fall wirklich abbrechen?</string>

    <string name="choose_suspect">Wir konnten die Verdaechtigen eingrenzen. Waehle anhand deiner gesammelten Hinweise
        den/die TaeterIn. Bist du dir unsicher, dann suche weitere Hinweise und komm spaeter wieder</string>

    <string name="new_featurehint">Das Aussehen des Täters konnte weiter ausgeforscht werden.</string>
    <string name="nonew_featurehint">Sie haben bereits sämtliche Hinweise zum Aussehen des Täters gefdunden. Wählen Sie einen anderen Hinweis aus.</string>

    <string name="end_case_positive">Glueckwunsch! Du hast den richtigen Verdaechtigen gewaehlt, er hat die Tat gestanden.
    Weiter so!</string>
    <string name="end_case_negative">Es hat sich leider herausgestellt dass du die falsche Person beschuldigt hast, der wirkliche
    Taeter hat in der Zwischenzeit erneut zugeschlagen und wurde dabei von Kollegen festgenommen. Pass beim naechsten Mal besser auf!</string>
    
    <string name="sharedPref">MySharedPref</string>

    <string name="anim_first">Mit diesem Button kannst du einen Kollegen zu einem Punkt deiner Wahl schicken. Nach 15 Minuten erhältst du wichtige Hinweise zu deinem Fall.</string>
    <string name="anim_second">Wenn du alle Informationen bezüglich der Tatwaffe gesammelt hast, erhältst du neue Hinweise zum Täter.</string>
    <string name="anim_third">Wenn du auf das Kartensymbol drückst, wird dir der Radius angezeigt in dem sich der Täter versteckt hält.</string>
    <string name="anim_fourth">Hier kannst du dir alle gesammelten Täterhinweise noch einmal ansehen. Außerdem wird automatisch eine Liste von Verdächtigen generiert über die du den Täter auswählen kannst.</string>

    <string name="next">\u0020Nächster Tipp\u0020</string>
    <string name="close">Schließen</string>
</resources>
